Babycondom ： 小 心 成 為 BNO 難 民

Babycondom ： 小 心 成 為 BNO 難 民

Source：

精選回覆：

無勇氣走，但又要葡萄人

似中共pr唔想人走（錢走）

係香港難民都無得你做 同奴隸差唔多

識貨一定會撐淋病永續

唔洗理佢地喎，甚至可以面面上認同佢地

我地係要靜靜地贏，其他人講乜唔重要

on9 真係咪生仔

呢個垃圾壇有超過50%係支那ip

佢哋生得最多

即係有50%腥港媽媽

成個forum都係無腦藍絲，savehk d人嚟

Block!

你信呀？呢班走得最快呀！

200幻人
低等賤種以為自己看透世事真係好撚恐怖

上babycondom個班就由鳩佢啦
大灣區啱佢哋多啲

真正港媽得一至兩成

二百幻人

依堆九成 九自己就支那落嚟
老公細個就無bno
屌不到的西是臭的
自己無得去唯有唱衰佢
佢哋老公有bno就唔會咁講

至少有票投

真係會走的人仲得閒上babycondom 咩

因為佢地本身無咩學歷佢都講左啦

ic
咁你有冇BNO ?

香港人係香港係第幾等?

英國分等級？家陣香港咪又係分等級，對政權有意見嘅香港人咪最低層

叫班支那狗死返多佛港坐貨櫃車偷渡啦

佢地口就咁講，分分鐘走撚左喇

所以,當初我重係高登期間
在雙非等問題的事件上,見到有人話要同Babycondom結盟?
我已經講過反對

由得Babycondom班人去死啦!

共狗>>>狗>>>支那人>>>新移民>>>........?

認同
我都好想見到她們將來死於中國文革2.0、上山下鄉2.0、大躍進2.0、反右2.0和其他等等的事件上

200幻人

中國得返啲咁嘅方法咋？

佢地咁講,都左右唔到要走個D 人....

認真就輸了，成班C奶唔方有得去，係英國做雞鬼佬都啃唔落~

「嗯，你說得對。」

頭腦係咁簡單，擺明無能力走喇

特首親自推介英國喎
話喺英國嘅時光係最開心嘅
你班藍絲貶低英國係咪反對特首施展
唔知會唔會違反國安法呢

我老母50幾歲我問返佢 佢話係零幾年嗰陣時嘅阿爸阿媽想去問奶粉問題 即係話本來個使用年齡層零幾年係30幾歲

走去睇堆填區啲垃圾真係哂氣哂時間
連笑嘅價值都無

係香港 香港人本身就係二等公民/難民 去英國又有咩問題？

第1張圖已經顯示有幾on9

英國係無身份證架

一睇就知係大陸仔出ＰＯＳＴ啦

babycondom out曬啦，黃親子論壇梗係去babydiscuss啦

根本果班係腥港人無bno

有陰謀！

好酸

如果老公有bno已經會迫佢移民帶佢走

幫你置咗頂

老公係黃屍

要離婚

講到做（中國）香港人就唔會分等級咁樣
不過babycondom啲老母多數都係腥港人可能會高級啲嘅

個個forum出名係藍絲陣地

真係唔明依班識廣東話
但係啲思想仲係咁嘅
個腦咩構造

我有親戚移咗民都係呢啲口吻
最撚常聽
乜乜國冇利益會點點點咩
但最撚早移咗民就係呢啲含家剷屌你老母臭西

老西認同，但我鍾意死都唔比？ 仲咩對蝗絲咁有心

錯, 係6成3

BABYCONDOM D人咁無腦都可以到今日, 真係好佩服

呢d先係唱淡，唔係自已邊有booking

傻閪藍屍 比支那換血完 做三等支那公民都唔撚知

呢班腥港人撚有BNO 資格咩

支那咁好,又要落香港個堆先好笑啦 跟手話香港咩咩 其實無咩資格

其實窮嘅你真係唔駛諗住借BNO走

成個討論區都係五毛開既
信佢地死得啦

咪又係 PR 依度都大把啦

肯定好多都無BNO

完全唔需要理會0貢獻嘅言論

快啲走，做鬼都做英國鬼

同黃色經濟圈一樣，
主旋律唱衰你，即係話我地做啱左，
不過最後我地輸內鬥啫

認同唔洗理 因為佢地都肯定唔少人有keep
不過敗走uk 唔係叫贏 係冇辦法

Baby condom啲人先走最快

成班戇卵鳩噏
佢唔諗下幾撚多強國人死都要走去果度

寧為難民 莫為港奴

走又比你鬧
唔走又話人係曱甴
擺明新移民無bno眼紅

香港人留係香港 8 等公民
黨員>支那人>高官權貴>白鬼>狗>新移民>藍絲>真香港人

去英國做2等公民仲好

比/趕bno港人走係全港共識

腥港人都未必係，撚有bno咩

好多地方都冇身份證啦, 平時都係用車牌搞掂

真
全部都係支那人

黃絲冇乜學歷sorry囉, 邊似連登個個fg 50k, 脫左歐好似缺低賤勞工多d喎, 你呀爺之前又話要執生果既,唔執生果唔通請你去做ibank咩

babycondom 既人點會有BNO

開頭真係以為入面多大媽藍絲啫
原來又係支那ip

Baby 鳩dom d 人係假設左拎bno 既人去英國係全部都係垃圾，但事實上好多後生黃絲都係大學生，而且識英文 唔似d 蝗蟲僑民咁，英文都唔識多隻。佢地只係將自己投射係後生仔身上，其實佢地先係垃圾

疫情下香港幾可悲.因為無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法所致.

疫情下香港幾可悲.因為
無新聞/言論自由 => D人去信傳媒講777 on 9抗疫行為.
(因為傳媒收晒中共錢.)唔會去講.反而講777幾好幾好.
想派傳單,打上電台.一係給警察攪,一係電台cut你線.

無民主=> D美容業或飲食業搵民建聯會,自由黨.
米又係做下戲繼續支持777.因為選佢地係中聯辦.不是你班蟻民.
唔會驚得罪選民,無選票.

有極權國安法=> D美容業話絕食.點解唔絕.因為無人敢攪.
唔驚給人告國安法. 777話有國安法驚九你班蟻民.
仲大聲話你地D蟻民,為抗疫要負出代價.

remarks:
香港電台為民出聲,鬧政府考慮不周.反而給人話.(無新聞/言論自由)

依家只係在無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法下既演習.
來緊就係加稅,垃圾收費,道路收費,...
到時你地班蟻民可以出聲??
走得好走!!
(五毛不服來辯)

其實佢地無BNO關佢地咩事?

明顯係五毛ACC啦，港媽已經諗緊走去邊啦，仲同你上網圍爐咩，黃絲用走藍絲更加會走

大陸ip即係本身唔係香港住？咁佢地同5毛有咩分別

洗腦呀嘛

版主都係佢地既人,BAN唔同意見
所以留低既

香港嘅未來夠你班蝗蟲仔女啦
快撚啲出嚟做野呀 香港人走哂
政府仲會俾津貼你哋班人咩

痴撚線

而家喺香港衰過做難民

個分別咪係佢地連5毛都冇囉

咁耐都冇app

諗起我之後同呢班人生存就覺得可悲

因為個網係用人地既code，唔係owner寫
個owner應該都唔打算自己寫app，邊有咁多時間精力

咁新香港人黎味一樣有等級 根本到到都係咁

大佬，哩個post明顯係恥笑佢哋喎

所以只能葡萄

嗰一兩成係水炮車嚟

有時屌到既西都會有臭的

得罪一句
如果bno 而家可以冇限制申請
你估佢地有幾多人去

成班廢中師奶冇能力走酸撚到

英國國民係無身份證架
人地係重私隱驚唔想政府有晒人嘅資料
有機會被濫用同監控

以為自己喺香港好高級咪又係二等公民

所以果邊搵錢搵食易好撚多

小松奈奈有時係度刷存在感，仲有無人記得佢？條友係藍絲嚟

明明有塞滿成條街嘅人海，佢地都要否認

有道理，英國有咩咁好？如果我係佢，我都留返喺香港啦

利申: 我唔係佢

籃屍蛙人

E班友係等緊第一批隊申請成功就會去架啦

真係柒到唔想睇

信呀
千奇唔好申請
由得班黃師去發展

受中囯 成家去大灣區

講得好呀
英國佬一定會係張身分證做記認分辯邊堆係BNO人呀
就好似香港P, R, V字頭身分證一樣呀<—-知唔知呢班咩人？

林鄭個仔都係YC曱甴

中共真係好淆底

親子王國俾五毛入侵係咩時候開始？同埋前年六月香港媽媽反送中（ 唔要做一個天安門母親） 係咪Baby Kingdom嘅人嚟？

生活好寫意

原來而家嘅香港父母都依然有用類似Baby Kingdom嘅論壇？差唔多20年前我老母話Baby Kingdom嗰陣時多人用 後來啲細路大晒 就開始多其他嘢講

藍絲最叻問米通靈
呢種人都係眼紅啫 睬佢哋都無謂

話唔定隔一排就會開post問英國讀書啲嘢

推

隔住個mon都聞到好多陣蝗味、同葡萄味！
佢哋睇唔到個班合資格哪Nancy 幾興奮幾雀躍咩？

我人唔走 錢走

唔走就係冇勇氣？駛撚葡萄？上面明明話緊不知幾想你哋走，少咗班搞搞陣嘅人，又少咗人買樓，只不過係笑鳩你哋移民去做遞菜斟茶同埋遲下畀英國佬當condom用完即棄

正解

nvm 靜靜地

//身份証明上面一定有別//

佢身分証上面應該係R字頭先會諗到呢方面

乜撚嘢二百幻人

上策係人留錢走
但確保唔到有命先人走錢走

bk班警嫂冇得移

佢件on9廢老親戚用投資移民緊係要做生意要資金先meet到requirement啦
而家bno 係可以打工做自己生意乜7都得
你老味點樣黎比

可能sent from UK

英國公民分等級

幻你老母

我幾肯定bbkingdom好多藍絲有申請bno

班支那曱甴係到圍爐?

香港人都已經比大陸人次一級，佢哋仲係未覺得

成日講乜英國二等公民係咪on9
拎到bc 就有正常英國公民權利㗎啦

藍屍：我去英國做黎生烏

屌依班本身支那落黎
緊係用自己把尺去度人地啦
隨時就係你係街見到講句野都好似腦麻痹咁講唔到完整句子嘅師奶

係咪有啲係連燈仔嚟，好似幾曲

藍屍有錢有先係定律，二咩等。 當年傾回歸走都走唔切，難民咁易做。 佢地係里比亞生活Ga定阿富汗既五毛Babycondom

人地要圍爐唔通唔比人圍咩

係香港你係一等公民咩

成個babycondom由版主到admin都係開壇到依家 平均年齡40幾50

我次次見到Ed 一定唔會同佢嘈
真係驚教精佢地

藍絲黑狗千其唔好走，走親就舉報

問佢收左共產黨幾多錢

果邊最出名係臭西放題

警嫂同大陸婆超易上

佢地講野應該有鄉音
先覺得個幻字食到音

見到babycondom都有移民海外/海外留學交流group

班撚樣平時就愛黨愛國屌人外國勢力但查一查就發現佢地同時開post話邊間國際學校好，邊個歐美國家留學好

搵人留言

問

喂 咁你班友有乜高見

想人走定唔想人走架

冇等級 政權唔當你你人

啱呀

屌你老母依啲阿豬阿狗三姑六婆都可以講兩句帶風向

班奶拉真係好蠢

同佢地思維

要擔心人
不如擔心自己仔女先

依班人仔女個個讀蕃書
眼見香港咁好
到時回流香港搵錢做高層
都係騎住佢地仔女

一方面話香港大學愈來愈愈差

到時10年8年大批蕃書仔海歸派abc回流

你睇下ibank高層同有讀佬有幾多人讀本地大學

佢地家長過去做十年難民到仔女讀完大學返香港騎住佢地仔女嫁

啲言論同孽瘤話聽到朋友講嘅好似

得閒上去睇下唔錯

佢地幾個月前已經話英國唔會俾BNO移民，玩你班人etc....而家落實左咪搵其他野講例如二等公民

on9 父母Page， 影響父母智力，阻礙細路發展，冇上好耐。

有分等級你估英國班黑鬼難民仲唔一早出聲咩

呢啲仆街分分鐘已經係搞緊移民果啲，怕其他人去到同佢爭飯碗

痴撚線
竟然有6成3
班友真係係移左民住緊匪區嘅藍絲
定係5毛 PR

中共後面泵水架

同柒婆一樣，成家英籍，彩撚班低賤港豬都傻

喺二戰時，你估猶太人想去外國做難民，定係留喺德國等死？愛因斯坦都係「難民」嚟咋

有港媽上呢個19論壇嘅咩
10年前可能仲有

係呀，英國好差架，千祈唔好走呀

Babycondom唔係浪得虛名

幻佢老母咩